(WTF)勇者鬥惡龍DQCG電影版,因為製作方認為鳥山明的畫風不適歐美市場,而改為迪士尼畫風

製作方認為,DQ一直以來只在日本國內大賣,在歐美賣得唔好，
是因為鳥山明的畫風不適合厚重的故事,所以只在日本國內受歡迎。

所以他們改成類似迪士尼的畫風,想開拓海外市場,即使一部分日本fans唔鍾意都要冒險。
對此DQ日本fans的態度,以前靠我地賺錢現在想踢開我地,沒有鳥山明你還畫DQ?
你地遊戲做差咪怪鳥山明

ドラゴンクエスト ユア・ストーリー 勇者鬥惡龍CG電影預告

鳥山明上咗神枱都唔適合？

所以咪wtf

應該歐美地區仲多人鍾意鳥山明

鬼佬鍾意龍珠鍾意到癲點會唔適合
dq成個世界觀都係抄考d&d，人地梗係唔so你

又一套崩壞作

等睇爆死

好似全面進化咁仆直

用3dcg係日本動畫最大問題明明有手繪

要拎rpg名作出電影 得返dq.可以用

唔通拎夢幻之星 同star ocean咩？

死得仲甘啊

Onepiece都出緊

仲有邊套可以

垃圾

呢隻遊戲係咪以前tvb播過既達爾大冒險？

同名遊戲 勇者鬥惡龍
達伊的大冒險 係漫畫改篇

死要回合制無計咖wor
不過依樣都關日本玩家事 一改又覺得複雜

同時控制一個以上聯機打..真係有人玩咩

回合制完全冇問題
應該話鬼佬先鍾意回合制呢種hardcore玩法，例如xcom，永恆之柱，totalwar等長出長有
問題係龍+魔王+冒險者呢個題材歐美70年代玩到而家玩到爛晒，即係好似鬼佬出既忍者，武士題材既game班日本仔唔so佢地一鳩樣

我指佢改完仲衰

你講果3隻game都唔係DQ果隻回合制
DQ係仙劍果種打怪升級既回合制

用cg都唔係問題
唔靚先係重點

咪都係要1場慢慢打，回合制隻隻大同小異
呢種遊戲方式喺日，港，台沒落，啲後生一係要爽，一係要快，睇故仔或慢慢升lv既一律唔玩，或者睇人玩就算
歐美果邊可能多人鍾意玩開board game，所以傳統rpg，slg仲未沒落，大陸就應該人口基數問題，呢類hardcore game關注度亞洲區係最多人

資方永遠唔接地氣

跟人地畫風人地睇返迪士尼睇DreamWorks都得啦，駛咩睇你。
龍珠劇場版響全世界都有上，票房同D大作比都唔差。鬼佬真係唔受點會咁收得呀？

DQ三巨頭因為d on9原因咁樣cut一個班日本仔係咪痴左線

見到我都屌左一聲